[Minecraft] 1.14.4 - 1.15.1 正版三不管國戰伺服器 [8] - 間歇 Intermission

三不管世界大戰 24 HR，最虔誠嘅基督徒 Server
無需安裝任何插件，正版即可連接

現時已安裝 Plugin :
Towny
CombatLog
QuantumRPG
McMMO
NPC Trader
Online Map
(插件已經受過調教，絕對唔會破壞遊戲平衡)

購買正版連結：

實用連結：Minecraft 維基百科

Have Fun

推下先

LM

tui 有冇相睇~ 吸引新玩家

本日(令和元年12月19日)維護預計於晚上9點前結束

因技術問題延長維護時間到晚上10時

發生咩事？

第三季會唔會有番D活動

第一季同二季後期上線基本上冇野做

我怕第三季又係咁

和你craft

你哋喺個server搵個world做連儂牆
咁個online world map咪可以長期post到囉

其實得

推廣黃色server圈

推

焗薯

Push

push

Good old time. Good old days.

唔知有冇old news

因為之前預先登記嘅Minecraft Earth有得download試玩

呢到有冇巴絲都預先登記咗

仆你個街，殘體介面嚟嘅

以為講緊minecraft dungeons添
申請左Switch Alpha咁耐都無乜聲氣

周圍寫牌屌popo
睇你點拆

自推

唔係我放架，呢排我出咗去做 FA

我唔記得set build protection

利：set咗

你地自己班admin fd自己圍內玩啦
Bye

jm9

國戰ser偏幫人都算

家下直接打壓人地國戰仲好意思問人jm9

自己慢慢園爐la

估唔到第一季玩到而家會咁

Bye

我有幫邊個

取消領地可以邊個做？

我問admin可唔可以清lava
就話唔好意思出手清

結果人地問就可以

人地玩lava就得

我之前玩lava就被人踢出ser

之前同另一個有權限既人嘈就話要刪人領地

國戰國到要睇你地心情
你地自己慢慢圍爐玩啦

1) 開 7 個outpost圍住唔俾人claim好明顯唔係正常行為

2) 之前lava我清咗（唔記得係咪你問）

3) 踢你嗰個唔係我，如果你覺得唔舒服嘅我向你道歉

4) 對唔住，我真係唔知有件咁嘅事

老實講，我自己做嘢就極少違反互不侵犯原則，我今次unclaim係因爲一方嘅行為影響到另一方claim地嘅自由。

自由 != 做乜都得

當然，唔認同我嘅決定可以上訴，俾到合理理由我就得

我喺上面覆咗

吓

之後第一二季都有人claim地圍人 我又冇見你地阻止wo
食花生食得好開心添
依D野唔俾就一係一早講定 而且又唔係第一次發生

Lava我知係你清
問題係我地問就答唔好意思清
但人地問就可以清

哇人地第一季加拿大俾人倒lava倒到棄game同全世界lag ser都唔理

（加拿大走得太前
我1.5季倒lava就俾人踢
我地第二季柏林俾人倒lava就話唔好意思清
結果人地問就反而去清lava
幫到咁出面仲好意思話互不侵犯

係ser入面唔同意反駁就話要刪人地town

好大嗰官威呀

我冇屈你地 你開ser有code可以自己慢慢睇紀錄

國戰國到要睇你地心情

第一季其實唔關我事

清lava嗰單野我其實唔記得咗之前點講

邊個要刪人town先，你唔講我點知

2個負皮, 明晒

以Moscow(S2) / YEET(S3)身份澄清返：

你講到我地好鍾意撩交打又有admin包庇咁。其實我哋從來都唔係一個引戰城鎮，我地一直都以建築為主，起吓政治banner，你有眼睇。反而你哋由我哋玩第一日開始就成撚日鳩叫，恐嚇吓新玩家，連登爭拗不在話下（ 100－300樓），趕客都多得你唔少。

你哋全身滿附魔去屠殺啲新玩家，人地鐵裝都未齊，又唔搵我哋大國打，欺善怕惡，搞到唔少城鎮都不齒你哋嘅行為。 口口聲聲話人哋小圈子，好似刻意針對你哋咁，原來個「小圈子」就係全部比你鳩屠嘅人，就係嗰班中期加入嘅玩家。

講開鳩屠，都要講返721。當日全server大家都掛機出街發夢。然後你哋可能得閒啲，就專登爆門入嚟偷殺我哋，順手屠多兩個喺自己屋企掛機嘅新手，所以咪怪人夾埋lavacast你。

lavacast唔係一時衝動之舉，而係server八成活躍玩家積怨而成嘅結果，唔好講到你好委屈咁。你當時都承認係你會長 (I_AM_NOT_WHITE) 嘅錯，我哋亦唔清楚呢個server lavacast嘅歷史同埋比面你哋嘅creation，第二日就開始幫你哋人手拆牆。冇錯，係人手。你哋搵admin清佢話唔得，所以我哋都冇搵，但係動員全ser幫你儲完兩大箱TNT發現有防爆插件我哋先決定用TNT向陰陽師交換清拆。冇收你錢架，仲借埋錢比你 然後你話口未完又去lavacast啲小國 (The Darkest Dungeon)，知衰又唔肯幫人哋清走。所以lavacast一事勸你都係唔好再提，都唔想揭你柒事。

講埋今季，規則係死嘅，玩家係生嘅。你見到AlwaysAlvin (I_AM_NOT_WHITE) 全職追擊我哋，點都幫唔落啦。咁我哋係又係有lavacast佢嘅，部份係以前私怨加上佢刻意霸住全個終界啦。佢又lavacast返我哋，咁我哋自己慢慢挖走囉，點知佢話完自己not care又好chill之後仲死纏爛打，Killer你仲要同佢扯吓貓尾都幾難頂...

全劇終

你地做過啲咩先俾人lavacast心知肚明。
同埋我唔記得@min第二季有幫過邊個清lava，
淨係記得佢事後幫你起左個金鐘罩。
再講我自己個town都未清，至於係邊個整既我記性差
，唔係好記得係邊個。
唔係話偏幫邊邊, 不過Berlin俾人咁搞到咁大法唔係空穴來風既。
最後呢spawn單野係我做地TDD用bug做既，@min查到都唔好意思篤9我地出黎，廢事又俾你屈鳩人小圈子圍內玩。
最後都係quote返你地嗰句啦，idc

想知我哋滅咗國未
不過都預咗冇曬重要嘢

1.14開左新一季wor ching

金鐘罩係我自己起架

咁就好
得閒玩下

國戰ser追撃又有咩問題？

鳩叫恐嚇新玩家

笫一季去到而家大把一齊鳩叫

幾位Admin都有份叫埋一份架

恐嚇新手？

標題大大隻字寫往國戰ser我叫war有罪架

不如直接叫開心農場la

新手我就冇點打過 不過裝我就送新唔少

有D新鎮仲要係我俾錢佢地起

Lava係我放架

後尾和解我有話去清番架

不過佢地其中一個人話放得幾好睇我先冇清走

借乜錢

係我俾錢你地去交換人手清架 講到做義工咁

我地都有問陰陽師交換清lava 係佢話唔好意思清
我先算鳩數打算人手清
結果你地問admin交換清lava結果就可以 都幫都幾出面架wo

係spawn用bug起
Admin都唔爆你 fd到咁出面仲話唔係圍爐

我從來覺得國戰ser俾人放lava唔係問題
打人就預左俾人打
國戰ser就預左俾人圍
俾八成玩家圍我覺得好刺激添

問題係人地俾人倒lava放到滅國就三不管
我倒lava就被人踢出ser
我地被人倒lava都三不管
結果人地自己友完問可唔可以清lava
就拿拿聲即刻清

今季放lava 第二日就即刻俾人刪地
（你話阻人發展都算 差唔多季季都有人咁做就三不管
（我地做就話侵害人地自由 嘩！好正義呀！
幫人幫到咁出面 咁不公平你同我講冇偏幫

唔駛扮野

當日俾人恐嚇刪town後

我有discord PM其他admin講番依件事

全部都已讀不回

之後幾日我有係game入面同番恐嚇我既嗰位人兄據理力爭 佢仲笑鳩番我地轉頭
咪當鳩人傻

我地嗰town好多人第一季玩到而家

冇諗過你地咁樣對我地

國戰ser俾人圍從來冇問題
問題係我地做番轉頭就次次反而俾你地admin介入
自己友做就係到視而不見

我嗰日望住個online map見到你叫左admin過去, 講完啲咩enough, thanks, 無耐個map update你地Berlin上空就用玻璃罩住左了，唔好以為我唔知至得架，你話你自己起唔係幾信囉，你係咪知Berlin有幾大。
你話我同admin熟? 我二季中後期先入黎玩仲要傾都唔傾兩句咁樣叫熟，hi-bye都熟既我同好多人都熟喎。
乜原來用bug起幾個牌好大件事? 篤我出黎我夠可以話偏幫你啦﹐唔通你半夜走黎我屋企放lava, admin就要篤你出黎?
成日講Berlin係第二季最強國， 原來都只不過係淨係識得打啲裝都未齊同啲AFK既一班。 到真係打既時候，咪鳩縮係spawn protect度驚到唔敢online囉。

編按：代post，不代表本人立場

Mk_New_Town 留意到網上有人虛報自己並沒有恐嚇新手。Mk_New_Town 有以下的訊息。

1. Mk_New_Town 並非一次於 AFK 受到 Berlin 核心暴力玩家攻擊，甚至導致死亡。期間Mk_New_Town 從未作岀過任何挑釁行為。

2. 對於所謂送裝，送錢行為，Mk_New_Town 從未收受過任何利益。

3. S2 LAVACAST Berlin 因為 Mk_New_Town 覺得生命受到威脅，Mk_New_Town 於並沒有其他選擇下必須採取有效的手段，於閃光火石之間選擇了LAVACAST Berlin，不完美但可接受。

4. Mk_New_Town 留意到部份核心暴力玩家，以正義，國戰包裝他們的非法行為，Mk_New_Town 表示強烈譴責。非法 CLAIM OUPOST 阻止他人 CLAIM 行為完全濫顧其他正常遊玩的玩家。Mk_New_Town 在此呼籲其他玩家切勿支持上述行為，避免誤墮法網。

玻璃我自己起架
我個陣仲直接拎幾十萬成百萬搵人幫我挖沙

我嗰陣仲人手起足幾日

有幾大啫？我地之前人手挖空成嗰地下area去到基岩添

查清楚先la

戰爭嗰陣打過啦 打到入蘇聯添
打完之後佢地先即刻再升高D附魔同mcmmo
就係打完仗先拎到bouns地
（其實國戰本身就係屈裝備同人手 第一次玩？

（第二季開過一次正式war 就係我地贏

你地講到國戰ser打人好有問題

之前就係想人地打杖
Admin今季先off左領地pvp保護

唔想俾人打做乜入國戰ser

*Berlin被人lavacast完第二日*
[NTR] Killer_RX_78 : admin ?
[NTR] Killer_RX_78 : discord
[Admin] onmyoji_io : wow
[NTR] Killer_RX_78 : >,<
*admin過左去Berlin*
[NTR] Killer_RX_78 : ok >,<
[NTR] Killer_RX_78 : enough
[NTR] Killer_RX_78 : thx

究竟ok enough thx分別代表咩呢? 我就唔講落去嗱

唔係，不過識打新手同啲AFK又真係勁啲既。

佢嗰時覆左唔好意思清呀

玻璃你唔信咪問admin lol

起個玻璃牆就話大工程
其實係咪你見識少

D沙就係My mk new town上面嗰鎮既好鄰居幫我挖既
我仲俾左好多錢去換

唔信你搵admin查msg同交易紀錄

好大幅美國旗隔離嗰town

咁你屋企啲人頭呢

花生

我又改咗名

admin 有冇可能喺我嗰town set npc賣噁心藥水

我個town係bar黎，叫 VA-11 HALL-A

冇人嘅tg group：

今晚(令和二2020年一月二十三日)晚上十一時三十分開始維護

預計明天6時前上線

插件更新，預計所需時間為一小時

暫時冇撚用嘅lobby現已開放(？)

主server reboot時將會踢晒你哋出lobby

想入返主server可以用 /\towny 呢條command 或者disconnect再入

我個公仔...